
URL : http://51.83.250.23:5000/

Description : 

Voici le site du sujet principal de la nuit de l'info 2019. 
Vous pourrez y trouver un site permettant aux étudiants ayant des problèmes au niveau de leur logement, santé, bourses, études ...
Ces étudiants pourront aussi poser leurs questions sur le forum où des étudiants vétérans pourront leur apporter une aide.

Pour télécharger :
    https://gitlab.com/Ju_/ndi2019